渣打銀行做左一年多啲都冇人工加

渣打銀行食屎狗 係公司做左一年多啲一蚊都唔加 對職員到底有幾差先會一個仙都唔加 有冇諗過員工感受 一年到尾不斷追target 最尾得到既係零

講真，今年無俾人炒算係咁

同路人 衣家打住Call覆你

宜加咩環境, 個市同經濟咁差, 唔炒人咪算好

咁上司點講先
當你一個無, 定係全部人都無

都講到明叫揸兜銀行啦

巴打你做分行？

我依家幫緊銀行搵人呀

有需要可以搵我